Завдання

HW1 - variables-data-types

Теоретичні питання

    Як можна оголосити змінну у Javascript?
    У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
    Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Завдання

    Оголосіть дві змінні: admin та name. Встановіть ваше ім'я в якості значення змінної name. Скопіюйте це значення в змінну admin і виведіть його в консоль.

    Оголосити змінну days і ініціалізувати її числом від 1 до 10. Перетворіть це число на кількість секунд і виведіть на консоль.

    Запитайте у користувача якесь значення і виведіть його в консоль.

Література:

    Взаємодія з користувачем: alert, prompt, confirm
    Змінні
